港共邊有可能聽何袁兩人嘅建議加強防控?

最近兩個月數字
(1) 30~60日前期間，本地個案佔總個案數84% (外輸16%)
(2) 呢個月以嚟，本地個案佔總個案數44% (外輸55%)
全世界都知道呢一個月以嚟枕住有每日有嘅少量cases都係因為外輸個案

咁點解而家政府唔會加強防控?
因為林鄭仲等緊第四大波嚟將責任賴晒喺反對全民檢測嘅香港人身上㗎嘛